[厲害了的國] 大陸智能停車位 節省空間

真係勁.. 自動化泊車 唔洗考技巧

好先進 厲害了

高身車例如7人車同SUV可以點用?

渣果d車即係搞事

我諗車位都唔係得一個size既...

中間條友點撚拎車?

打橫出
之後再放返平

同自動泊車疊起泊果啲有咩分別

我買完野放係架車到再去佢個商場, 咪倒瀉哂成個車尾箱都係

樓底又唔係但洗撚打斜咩
疊起佢仲好啦

拎架Hummer去睇佢點智能法

車頭D野咪跌晒落車尾

咪就係 你估人地諗唔到要配合埋其他size既車咩
為踏而踏

日本唔係一早有咩

雖然有d on 9
放係車上面嘅野會跌哂
但有時幾欣賞大陸有新idea 會有人實行
香港一有新嘅idea 一定比政府ban
係都要咩都用人手處理 明明好多野都可以自動化

骨牌

師兄，人哋歐美一早有automated car parking system啦，架車仲要唔洗打側㗎，成個停車場埋喺地底都得

雖然我成日都屌大陸
有時大陸某方面真係做得幾好
例如商場泊車
每個個車位後面有個qrcode
俾完錢先開車
可以free 個泊車優惠之餘
又唔駛on99 塞住係個閘口等俾錢
香港真係不思進取

成架車啲野倒撚晒落地

啲太陽眼鏡呀 水桶呀清潔野

大陸啲樓貴過/同香港一樣香港好耐啦 啲新樓都係兩三百呎架炸

完全唔明點解要打斜
好想睇睇如果換轉德國做依樣嘢可以勁到咩地步

真係古怪

如果我冇微信支付寶嘅話點樣俾泊車費

idea 黎遮
如果八達通想整 都實整到
同埋香港停車場咪又係一樣
如果冇八達通 咪一樣俾唔到泊車費

開微信支付對非本地人係好困難
唔同八達通阿豬阿狗都買到

人地日本大把酒店用吊籠吊車入地底
洗撚搞呢D ON 9 野咩

點解要打斜？
低能
香港都做到架
不過無地姐

唔全人手做
點養咁多廢人

萬一個支架壞左會夾死人

個idea 又幾好 不過點防止棍波無拉或者拉唔實手制？
P波都好 都有少少虛位 好多人唔落handbrake

大陸泊車其實大把位又平 有見過雙層不過少到好少，打斜就未見過 係日本見過有，覺得真係活用空間

btw，人地泊車比你平咁多，仲大把位，都要研究，香港比住貴租日日倒塞到仆街仲要笑鳩人地

開發來比香港用

成班痴線佬未試過揸車上斜路？

又要大陸戶口，大陸電話，實名登記
仆街啦去

有冇相? 我就唔太信啦 同埋你個例子講size但係唔講埋價錢 有鬼用咩

尋釁滋事罪，罰坐10年

斜放本人就on9先冇人做 d嘢倒出嚟就麻煩啦 何來方便

有閪咁斜嘅車位咩，重未明講緊佢邊度戇鳩唔work？唔好當人唔識啦

重唔work呀，香港要最垂直慳位嘅機機停車場，佢呢個係水平嘅機械車位畀多地但低樓底或者改唔係到地下樓上空間嘅地方用
香港機械泊車落後過中日台，韓國唔太清楚

唔好做假膠啦，QR可以用嚟做identifier唔一定畀錢，銀联推都屌得㗎
香港已經有領展泊食易

D友唔落HANDBRAKE 會點?

香港D公司唔會投資咁多錢搞科技
要整一早跟日本/歐美個D自動泊車系統la

東南亞d中心地段都玩緊
當然冇咁大規模

好撚傷車

又話qrcode保安程度低？

打斜同一層樓咪放得多啲車 係咪咁難明

其實上面用立體停車場黎比較係冇意思
大陸呢個 system 係講緊將套野
用落現有既停車場到
增加現有停車場既車位
唔係講由頭起過新既停車場

咁樣打斜架車，班人係咪無車？
放車入面d野咪跌晒？

我電話無電咁點

都唔make sense啫，我講錯咗，有幾多坡平或者機平停車場樓底適合佢個高度範圍？要唔夠高裝多層車位又高過架車

都未用盡樓底高度

但大陸掃車牌的确會快過拍卡

香港就係科研撚地獄 比你搞到出黎
班老seafood點算 緊係事無大小阻鳩佢你啦

香港垃圾姐

大陸人係低質，大陸政府係仆街
但比起香港政府，diu佢地起碼真係會做下d創科野，香港d uber, 航拍，電動車，3d虛擬技術…就算明明係比人地起步早，過左10年都仲係停係起步階段，剩係識起基建同泵水上大陸
ps就算係建築，外國已經研究緊用混合實境技術，diu你香港連1個3d model都講到俾業界龍頭

露曬底啦

大陸d人好多都兩部車

我啱啱都想講，佢係講緊舊有停車場改裝，不過算啦，呢度係child登，好多時都係睇野睇一半，人云亦云。

泊個車都咁撚都五毛出現

我識D 大陸人. 一家人, 每人一架車.
其實都好正常, 同美加澳一樣, 冇車等於跛咗

香港有幾多有咁斜既斜路呀?
商場D 停車場都冇咁啦.

呢類泊法做汽車倉就得

不過
香港真係咁玩，d車位就唔值錢

人地就係講緊打斜省位，你地攞美國疊上去又乜又7，唔洗計過度過都知邊個省位d，其他講話可能會倒瀉野個d就高質

何止泊車 第時對人都係咁炸
睇到自己未來啦 港畜

點解你地驚車頭啲野跌晒落車尾,
但上斜路嗰陣又唔驚

踩都唔撚識, 你條大陸閪

Profit maximisation

全部上面post 提出既問題其實喺條片1：00左右已經答晒
屌大陸都無問題，但睇完內文至屌啦

長期打鈄個迫力好快玩完

佢咁講依家啲車位都好智能啦，對準就泊到。問題係有一班弱智泊唔到呀嘛屌

因為班傻仔未揸過車，甚至未有車牌
唔理個科技係大陸日本定美國，至少可以解決到車位不足問題
揸開車就知道香港等位真係好痛苦
去日本自駕遊任泊果種感覺就真係爽

人地間唔中都有新野出黎比你屌 香港屌都無得屌

見到淨係諗起鬼國洗車機做瓜人意外片

佢地最叻就係整到d嘢出嚟serve到佢地嘅purpose

但係完全無安全措施去避免意外

佢應該唔係靠迫力，係靠頂住個尾轆
大半架車重力傾斜壓落車尾懸掛，尾懸掛好快玩完就真

佢呢個場點解唔用泊車架
樓底咁高，泊三層都得啦

創意係好，但對佢技術無信心呢
大陸野邊個敢用？連大陸人自己都唔用啦
鑊鑊都偷工減料，陣間一個唔該真係黎個冚車剷

大陸真係好肯比錢去做，蝕住錢都搞抄下人地科技
反而香港提一提都比人ban左啦

正正經經學日本仔做好城市計劃啦
成日走精面解決一個問題帶出更多問題
難聽d講就係無遠見
你死你事

上面都低能，講咩長期咁泊好傷車，出去商場食飯頂多咪泊三四個鐘
又冇人叫你屋企個車位都咁整

自己睇

泊個車 車頭啲散紙 卡 比佢倒晒出嚟

要有幾戇鳩先諗到打斜parking?

講咁耐有無人講咗咁斜放車入面d垃雜嘢咪跌哂出黎咯

重有車裏面會唔會有油，液體，零件跌出黎或者脫落

有無神人解答下？

緊係啦,成班廢青坐井觀天
人地整好又話點點點廢
日本仔鬼佬整又話香港廢唔學習
最好方法就係笑鳩佢地廢青

啱呀ching 啲鬼佬正戇鳩

咁泊法如果係時鐘咪仲煩

你搭車叫司機唔好兜斜路呀笨

無車收聲啦

話跌晒果啲咪泊返平時停車場囉，又無話全部轉晒依隻，點解你地唔肯用下個腦

日本做的會爆炸

點解外國既又唔會有呢個問題？

因為人地諗野諗多d深入d

靜曬

新車入面會有野？
理解下人地請野先回啦

可以cite reference?
呢個15度角 支那斜度係3倍 仲要倒傾車頭